黑警有人工加就出黎扮野

宜家先黎行咇 好明顯扮晒野 有個極權政府係背後就肆無忌憚咁打市民 用市民錢對抗市民
你行咇就咪怕市民鬧你地 見一次鬧一次
[i我mg]

屌你老母黑警死全家
提提手足：唔好陣地 一定係快閃最有效